EXPR叫爆區

5蚊1000股

9.1 1000股

93.64
Free Float in %

我都call 左

目標20蚊 買完就好訓唔好睇

5.7 800股

屌 買唔到 放唔到 取消唔到 改唔到
睇住express升到仆街
掟爆咗部電話

無人推expr

浪費時間, 只有gme才是正路, 因為GME事件係可一不可再

好搞笑 好似前年721大台叫人去金鐘 分化L叫人入元朗咁

Gme=金鐘

衝爆expr

10.3@75

慘
難啲升得返上去

$6 100股

諗緊點 留返畀個孫定上到5-6蚊斬倉

隨時你個孫收到啲股個價先升上$5 6

今日冇人入？